準新人為圓長輩心願堅持月底行禮 網上聯署促請政府放寬婚禮人數限制！

結婚要全世界幫你慶祝?

其實依家婚宴係咪開返

婚宴群組

偷偷地掛

10.1酒會又得，其實好無謂，禁甚麼？

落地府擺就得

你肯4人一圍就得

無問題，你地擺完酒之後全部捉去隔離14日咪得囉
你而家結婚大哂咩

我有朋友開始有酒店炒散有工開

On L9

突然敬老

行禮係坐定定睇新人行出黎嗰隻
唔係擺酒

有多過20個長輩？

突然婚禮

結婚係自己兩個人既事，定係做場戲比長輩屋企人睇？

其實4人一枱仲好唔洗同人爭野食

有無咁多長輩呀？

agger
唔得先再聯署叫閻羅王放寬

行禮仲係限20人都幾無謂
已經係戴口罩唔食嘢
出面啲食肆仲多人

屌 D老野既意願理撚得佢咩
定係自己意願呀

我見有啲蛇頭都搵人做酒店炒散
（利申個蛇頭以前搵開應該都係有job)

擺酒使嘅錢係最冤枉，自己一家嘅事，但出一大筆錢去服侍人哋

4人一圍

你去左鄉黑d婚宴食盤菜?
點解要爭野食?

其實有冇諗過根本無咩人想去？

好似可以8人一枱加隔板

有人理架咩？

你有道理
只準州官放火 不準百姓點燈

下次先再去囉
呢次少人d無所謂啦

其實呢度應該好多人未結過婚
通常一年前就俾左十萬八萬訂金酒店/酒樓
（都唔好計啲咩攝影化妝雜項）
唔係咁易可以撻訂
想延期又要加錢
想唔擺酒拎返訂 酒店/酒樓又唔俾
你估好多人呢個時勢仲想擺酒咩

但國慶酒會又可以繼續搞喎

如果長輩死左咪解決到問題

係咪酒樓老闆扮新人呀

咁你叫佢地同啲病毒deal好唔好感染人先囉

on9

林奠：黑暴又搞事, 行禮果陣搵popo去ss佢地

票都無得投啦 仲婚禮

連登真係好雙重標準成班唔屌政府屌市民

online婚禮咪得

依家講緊冇野食既婚禮
20人都放唔到兩家

出面返工返學迫返工都得
點解婚禮唔得
又屌政府但又撐政府559f 559g
連登仔雙重標準

想番本

二百萬人遊行個政府都唔睬你
搞個聯署仔政府更加唔會理。

咪又係錢作怪

咁你都唔好出街啦

Pin

大家係咪冇睇內文，佢係要求緊放寬教堂行婚禮受緊既20人限制，
唔係放寬擺酒呀。
當教會都可以恢復崇拜時，同樣全程戴口罩既婚禮真係冇理由仲受緊20人限制。

如果唔係自己意願，拎疫情做藉口唔擺酒咪冇咁煩
自己想搞咪認，做乜賴人

法唔法國呢對準新人而家疫情先嚟結婚好扮嘢

好多文盲嫁連登

結婚擺酒本身已經戇鳩啦
比禁多次做場show
又曬錢又無聊

好似大j咁簽紙
最多影多幾輯結婚相 兩家人飲餐茶咪算囉

擺酒大過天。

咁唔通林奠又識同啲病毒溝通？得佢搞酒會啲病毒先唔會傳染人？

又一個文盲

前世未食過野咩
爭食

行禮同擺酒係2樣野嚟
樓上話人想翻本既訓醒未

你岩，係唔fair
但係連登講結婚，比人屌係定律
連登仔最憎人結婚

你唔係以為個個都行禮前一日先開始準備呀嘛？

上年香港立立亂 今年爆武肺
仲有心情結婚?
對唔對得住班手足?

上年香港立立亂 今年爆武肺
仲有心情食飯?
對唔對得住班手足?

依家結先好，可以有藉口唔擺酒

宜家有話唔比佢行?
一定要請曬全世界先行得?
要行禮兩個人 再加雙方父母都夠
都唔知嘈乜撚

疫情都已經大半年喇，再延遲有咩問題？比人屌大咗個肚就另計

心水清
我有朋友真係咁，四大長老都冇聲出

所以今年反而多左人結婚

班鄉黑味擺得囉

生意黎，幾多人靠禮金賺一筆

應該永久人生停頓
有冇咁同湯杜夫婦講？（比人告暴動對手足）

反正遲早都有機會離婚，結婚搞到咁大有咩為？

BIG DAY係大晒

三個字： 自私精

冇乜親戚朋友果d最好今年結左佢

清，所以記得要生女

返工返學: 自私精

好多人閱讀理解0分，講緊禮堂婚禮，唔係食宴，大家全程戴口罩，坐疏啲

直頭文盲+邏輯有問題
如果政府自己搞酒會都有豁免
點解戴住口罩既50/ 100人無飲食婚禮唔得先
又BLAME THE VICTIM

戴住口罩行禮就多餘咗喇，遲啲結會死？

而家無呢支歌仔唱
經濟差咗
而且好多遠既親戚都唔黎
酒樓酒店定價又係跟住人情市價去定

佢哋老母到底有幾好客先有咁多老豆

你保良局大？

唔係唔得, 擺一D低檔酒店/ 高檔酒樓, 就有機會
呢D唔湯唔水, 5, 600蚊成本一位, 可以賺200, 400
酒店唔使諗太貴
普通酒樓太CHEAP, 人情睇住黎俾

冇嘢食可以俾500未？

利申 戇柒鳩傳統 唔想俾

四大長老 就算齊晒阿爺阿麻阿公阿婆 都係8個
姑姐姑丈阿叔阿嬸姨媽呢d話就話係長輩，但輩份同上面8個比爭好多
結婚都係最重要有呢8個在場見證姐

在疫症下結婚，戴住口罩簽紙影相，我覺得都係結婚既一部份

你自己冇朋友就返屋企拜堂算數啦
限聚令選擇性限聚 聯署要求放寬都唔撚得？
宗教聚會又得？酒會又得？

又要話政府防疫為名打壓示威
當政府有雙重標準政策你又睇唔到

on9
幾撚多人落晒訂延遲再延遲
你以為去緊拎飛排隊食餐飯？

本身擺酒都on9兩個人結婚關其他人撚事咩，雙方父母見面咪得囉，又要請埋啲姨媽姑姐，搞咁多野

講真，淨係招呼最close班屋企人已經招呼唔住，
仲要請埋d唔係最close既親友來，佢地咪又係企

咪係

刷存在感

可能驚你酒席行禮唔播婚禮進行曲, 播榮光

婚姻登記處除咗有官在場果唔夠5分鐘係限住一定要口罩+全場20人之外，
其餘時間個官唔在場係無人理你
不過如果full boking，每節只係得15分鐘，就要好識運用呢10分鐘時間

聯署希望滿足四大長老嘅虛榮心

為圓長輩心願屌你老味

垃撚圾香港情侶

我睇唔到

哇，你依句得罪好多港女架
佢地成世人就剩係諗住結婚，唔係點扣實啲水魚養佢，
遲則生變呀

政府雙重標準

Sorry 結婚真係大曬

下次先囉！班長輩唔係兩三年都等唔到吓？

我有朋友有老有嫩冚家中撚晒
一個禮拜就冇事出返嚟
加埋保險賠咗十幾萬
都唔知你哋驚乜撚

而家問題係既然政府都搞得酒會
點解平民唔搞得

對新人都on99

硬食599 咪得囉一人二千姐

其實勤洗手同戴口罩已足以防疫
其他限聚令個D 似係做多左
除非你禁止香港人返工既姐

個九成心諗不知幾正，唔洗望住兩個傻閪行出黎，又要扮感動

英國而家marriage好似限15

戴住口罩都唔係100%安全
特別親友團周圍住
婚禮人員例如影師接觸唔同人

有無考慮過呢個要求玩死香港人

你邊位呀？

爭身家呀，家產條件

行禮 唔係擺酒 咁多人連標題都唔睇

無錯
而且20人 淨係新人攝影錄影律師都6-7人
計埋長輩之後跟本連親兄妹姐妹都未必去到

某d禮堂真係細到七彩，
政府可能用婚姻登記處做標準，有d禮堂坐30人已經人貼人

隔住mon 洞房比長輩睇囉
死臭閪

嘥咁多錢set野 book場 分分鐘仲回唔到本添
對新人仲要好似小丑咁取悅長輩

安排直播要花5萬
搞4K直播呀

有幾可會爭嘢食

全部餸菜都預啱人數

係

幾耐無去過飲？
仲有咩地方唔係分碟

挑，你咪照搞囉，最多咪罸錢，一人2000, 結婚預撚左比錢嫁啦

拍埋果晚洞房都唔洗咁貴喇屌你

要氹長輩開心

發覺連登真係好撚多痴線佬，又唔睇內文
又話人地回本又話人地自私
個期唔係話改得就改得，俾左訂唔可以改好多次
加上結婚行禮喜事黎，想請下朋友親友觀下禮都俾連登仔屌撚到飛起又話對唔住手足又話咁重有心情結婚

抱孫佢哋會開心啲

靠害咩
d長輩一圓心願好易死

唔通你老母個西作怪咩

返工=冇事
婚禮=高危

國慶酒會都搞得 點解婚禮唔搞得呢？呢個係邏輯問題
我估如果唔係佢放鬆一啲唔放鬆一啲 班結婚嘅人都冇聲出

而家係同一個教堂
搞崇拜活動就冇限制，
搞婚禮就限20人

你咁既認知, 睇怕連拖都無得拍

on9人地個場唔跟規矩限聚令做咪搞得酒會囉

邊個去係為左食野架

攞出街同擺酒比最好出街會成班人困喺同一個室內地方一齊坐除曬罩啦

成件事根本冇邏輯可言
我相信如果唔係咁 d新人都唔會出聲

如果純粹係想要求比special arrangement婚禮 d人一早已經出聲啦

你OK唔代表人地都OK

有好似有d 道理

依家係個政府戇鳩
因為政府唔會告會展 唔會拉林鄭 但會拉市民

其實幾好，延開100席，講出黎幾有面，臭閪又贏

一係你200人參加完全部送去亞博隔離14日囉

ching你係咪好撚窮, 要爭食

搞返場婚禮拍攝嘅工作咪得

兒登仔講啲野聽吓就算，好多腦筍都未生埋

婚禮不提供飲食，來賓要戴口罩等。

一直都係講緊行禮
做乜個個都以為講擺酒

終極on9 真係爆個婚禮群組出黎你幫政府揹？

Ok我自隊
行禮同擺酒真係唔同 我收返

問題係請人人地都未必黎，
身邊有朋友年尾結婚，話長輩派帖一半都唔去

擺酒曬錢
我唔會同意你地架
慳錢flycation啦

用呢個Logic, 復課 返工 做運動 去宗教聚會都好危險
咁就應該全部都唔好relax啦

最好笑係而家有人聯署抗議政府雙重標準
條友竟然話唔知聯署班人嘈乜撚

我fd 11月擺一早改期啦

仲想賺返啲酒宴

去飲爭野食？
屌你老母你去過飲未

回唔到本

有撚計咩成年幾仲洗撚理你班市民

網上聯署挑動對政府憎恨，拉得！
為左擺酒，輸左頭家

咁佢唔理還唔理 咁D人都係上報爭取下都要比連登仔屌
如果咁都要比人屌就咩都唔洗做啦
分分鐘笑恥自己未婚 唔撚記得左原來有d人係會結婚

行禮同擺酒兩樣嘢嚟，大家咪亂鬧

好多可以拎cash coupon
之後食飯用
改期大部分都free

btw 結婚係要洗錢ga啦
結婚穩賺ga？
guest 奉旨夾錢俾你結婚咩
無錢蝕唔起就咪鬼擺酒啦
宜家擺酒要蝕錢，就要納稅人出錢俾婚宴群組訓醫院醫支肺？

連登仔唔知道政府借防疫為理由打壓示威
見到上面咁多人屌對新人真係笑左

圓長輩心願
人生大事都係為左圓其他人心願

連登仔分唔到
因為唔使結

你老母個爛臭西就係俾狗屌,
先生到你隻垃圾爛嘴狗出嚟啦
BLOCK鳩左唔洗煩

教會聚會係咪會除罩講野先？
係咪會好婚禮咁除口罩影相先
除口罩影相嗰下，點都會講幾句野，都已經有傳播可能
大家唔好忘記，當日瑜景灣婚宴群組，都係齋行禮無食野環節

「不提供飲食，全程戴口罩」

原文有講

而家講緊行禮 唔係講緊擺酒喎
講緊全部戴口罩 無野食serve都係得20人
咁都唔得的話 返工呀 宗教聚會都唔應該得啦

無禁, 總數唔過26人就ok, 記得係咁

我諗你可以問下做婚攝界既人
呢個時期，有邊個會全程戴口罩影相先la

咁係犯口罩令，唔關人數事

政府雙重標準就基本
佢地無視六百人國慶宴既危險
咁係咪好自豪靠自律抗疫既香港人就要同等放寛？

跟番餐廳咁
4人一枱，入座率唔超過一半，枱與枱有隔板就得

佢自己係想借自己個婚禮瘋狂打卡po相
然後搵長輩黎過橋

四個啱啱好

20人婚禮係合法，唔戴口罩，唔係犯口罩令
我只係想講一放寛，個婚禮場合就會唔戴口罩影相

好煩

廢老快撚啲死

富有支那特式嘅處理手法

我本身就好似你咁諗
不過實際都要睇下雙方家長意願
結果搞完連oversea prewedding我仲有賺dd, 中間無限美好回憶
老婆又開心, 雙方家長又開心, 朋友又開心, 又造就到兄弟姊妹搞埋一齊
結論: 好睇你點搞, 唔一定係壞事

個個都想推期, 真係咁易推咩, 訂就比哂
真係無仇報
連登仔最鐘意blame to the victim

又造就到兄弟姊妹搞埋一齊

激撚到你隻傻閪札札跳

教會聚會一直都唔會除口罩啦。
疫症初期我有參加過教會行禮既婚禮，
基本上只有新人先唔會戴口罩，
其他所有人連影相都唔可以除口罩。

講真抗爭停左一排，連登仔已經有變返之前個啲反社會人格口臭無品不負責任嘅網民嘅跡象
希望快啲有新登等我離開連登

靚條撚咩，幾靚但黑心都無撚用
自己結婚大撚哂，親戚朋友如果有人感染
交叉感染再傳返出去社區
大爆發到時又話唔撚關自己事

放寬人數，到時又話有親戚係大陸黎唔到，又要放寬埋大陸人入嚟

下
巴打有冇相熟嘅眼科醫生？
冇既我可以介紹一個比你

冇得呃人情

好多女人成世人做到全場焦點就得今鋪

你有道理👍

一日幾單
有咩好驚

巴打做人好厚道

人地講緊行禮，唔係擺酒

轉身射個三分波將個責任射左去長輩度

如果我結婚
淨係計我嗰邊已經超過20個

如果直播, 我諗冇人真係會一直望住, 有咩好睇

成個post 有一半人一係文盲，一係閱讀理解唔及格

我覺得幾開心, 可以唔洗去飲
慳錢慳時間

放寬教堂喳.....
教堂都唔會除罩啦
婚宴跟番一般餐廳 4人一圍就ok
唔明有咩好屌

唔好講個事實出來

想佢地慳返直播個5萬

為長老結婚好偉大

教堂唔會除罩？
到時影相又會除罩啦
放寬左邊個知？耶穌知呀？

RACHEL 除口罩唔知點

果班友只會話'用呢個logic,係咪食飯都唔得'
教會情況唔同,唔一定會影相
就算影相教友都無誘因唔用口罩去take risk

而婚禮班友打住一生人一次一定唔會守口罩令

ZOOM住黎慶祝咪得囉

原來連登仔咁守法
當年就唔好爭取反送中

我見啲人結婚都係 fb 直播，零成本

估唔到有人想大攪
比我就襯呢個機會淨簽紙就算

兩樣野有關?
重讀小學,學下基本logic先

一睇就知八婆格口罩都唔洗除

求其去南生圍咪得囉~~~

結界黎架~~乜乜強鄉黑入到去 元朗都乜都睇唔到啦, 有棍又睇唔到, ....打人又睇唔到..

你老婆我有冇份屌先？

聯署嘅大部份係婚宴行業?

恐懼撚

根本成班兒燈仔個底就係反社會人格+心理唔平衡，大部分都為屌面屌

自私到

真係痴撚線
當個世界圍住佢轉

點會真係零, 租個場唔駛錢呀

屋企啦

不嬲做大戲㗎啦

呢D咁戇鳩習俗
直情要廢除

有無疫情你都要租場架啦

其實啲港女嫁都出都想威比多啲人睇
佢哋成日話長輩要求，牛唔飲水唔㩒得牛頭低

識人人比哂訂焗住用婚宴場地做直播, 要比十幾廿萬

搞錯哂
係長輩屋企人鐘意睇你做戲
有得唔做？

開LIVE算啦

一定係畀長輩迫，絕對唔係因為新娘想威想全人類恭喜佢而勞民傷財

成世人都冇試過咁聽阿媽話

其實佢地結婚真係冇人想知

其實新人結婚 想屋企人黎觀禮都好合理呀
黎既人做好個人衛生戴口罩 冇飲食
唔明正苦點解唔放寬50人

到底有幾憎自己親戚先想佢地一次過嚟晒搏中招

送十盒雙黃月餅

連登仔最怕人地請佢去飲

邊9話人地要求除罩呀盲炳
無7睇過人地要求咩
就衝出嚟7

返入你老母個西度 等個腦發展下啦

如果兩邊阿公阿爺阿婆阿嫲仲健全，都有8個
4大長老 4個
新人 2個
親兄弟姊妹 點都有一兩個
呢度8+4+2+1都15個

跟住要啲兄弟姊妹幫下手，當2兄弟2姊妹，都4個
一共19個，差一個就二十人

點知原來呢二十人係計埋工作人員喎
仲有律師 攝影 錄影 化妝 未計，咁可以塞得邊個入去

4人一枱感覺幾高級

係邊度搞，我幫你搞大佢

矇到仆街

你呢d 孤兒仔無人係物點會明

唔駛怕 因為佢地無朋友結得成
唔同左手同右手結咩

如果淨係註冊，就唔使兄弟姊妹啦
岩岩先在婚姻登記處註冊
註冊果5分鐘有官在場就限20人，5分鐘之後個官都識做即刻閃人

咁而家係講緊行禮嘛
個個都book咗註冊處咩
咁不如你話結婚得兩個人同見證人就搞掂
限十個人就得啦

咁講葬禮都唔洗咁多人啦，最緊要放個棺材入土咋嘛

屌你老母咩直播，不如直接結婚晚宴都係直播+外賣速遞啲野食，人情照收